［厲害了］李克強一碗粥由雅安食到武漢，由13年食到20年

好感動

快D鬥權啦

等睇漂浮書記

食撚死未?

碟榨菜嘅防腐劑勁過M記薯條

食到番唐朝都仲得呀

食粥食到肥屍大隻

維尼去左邊

影相攝左佢個靈魂

咩老趙正能量...
啲正能量都咁鍾意出呢啲ON9 POST呢...
正撚樣...

一直親自指揮

支那人係咪唔知咩叫BIN C

鬥緊喇

總理老了，背也駝了，工作辛苦了

我們還有什麼理由唔笑到 gap gap聲呢？

佢保持著呢個姿勢七年

食足七年
變化石未

勁過5餅2魚

食到營養不良

睇左李克勤

嘉頓終於搵到對手

曼德拉效應

唔怪得係佢去
可以返用D相

S

雲南笠緊水

影多次唔得嘅?

李克強辛苦了支持他做中央主席了

個撚頭唔係有條片幾十盒口罩咩

話唔定食到支爆都未食完

難怪話支爆後人民可以食草都生活到

李爺爺辛苦了

天滅中共

佢係咪冇牙？食榨菜食咁耐

食撚咗7年無郁過

勁過嘉頓雜餅

垃圾中國狗官操你媽

習包子

唔得

被刷存在感

同一套衫 同一個餐著同食足 7年

原來共產黨仲有好人

屌

推

之前班支畜咪話食榨菜唔撚會食厭

好撚佩服

五餅二魚分比萬尻幾人，一個人一碗粥食幾年，邊個勁啲？

中共做假成性，唉！

食蜜糖

有支國特色嘅10year challenge

趙旭東閣下請上路

總理有糖尿架吊

笑左

碗粥乾到變咗飯

百里山路不換肩

入左蟲洞

屌超人嚟

親自指揮李克強指揮

好感動呀總理

凍曬啦，換碗熱既俾你？

哦～～
造謠

食足8年

支那人都幾on9 食榨菜竟炒榨菜股

記得試過有隻野出事 另一隻完全唔關事但個名一樣都比人沽到仆街

同雙黃月餅當藥買一樣

食足7年咁耐, 應該好好食

全部標榜自己正能量乜乜柒柒嗰啲都係傻鳩嚟

放假利用私人時間發展興趣？

變左米

my name is van, people hire me to fulfill fantasies. Their deep dark fantasies

摩擦力

總理老了。背也駝了。天朝滅亡了。

桌上的榨菜白飯還沒吃完

笑死

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

記得寄比作者笑柒佢

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

可能係借黎影相，好似啲倫敦金狗咁

真係好撚on9 做show咋成班支那狗

咩嚟
好似好正

只有騙子是真

第二張圖見到總理老左好多，睇黎係憂國憂民太操勞
唯一不變嘅就係個碗粥

痴線

Sor,原來碗粥都變左做飯了

總理

太感動啦！

幫佢宣傳下

李克用啊李克勤

神仙

屌玩膠玩到

沒事兒，佢只係著返同一套衫，揸住一樣粥，所有場景一樣，支那人話要歌頌總理七年來食飯不變的嚴謹。

以後d相咪加水印啦 做假方便d

食古不化

this is China

鏡頭後食幾多隻支那雞唔通話你知咩

迴力標

siu 4

個主編死撚硬

勁呀

report 呢條友散播謠言

答案係B呀！B呀

只相信總理

佢一定all in 左涪陵榨菜

俾對家習派玩